我老死幫政協打工....

我老死幫某香港政協(資深，有政黨背景)打工做野，執頭執尾乜都掂下，部分政界人士都見過。最近見佢老闆成日約內地人上office開會。咁我老死有時會幫手拎文件、茶水入房俾政協。

有次佢拎疊文件俾老細簽名同埋擺低茶水俾幾個大陸佬時，聽到佢地傾緊24/11附近的安排，其中一樣疑似何執葉律師已經係內地吹左雞成千人，除左落黎助選外，呢班支那人仲好似會幫手係港九掃場，影響場選舉，盡量迫政府腰斬延期。

所以尋日太古城有支那人咬斷民主黨區議員耳仔都可能無事，呢d只係前奏。各位手足要一齊諗下對策，唔好俾中共DQ場選舉！

光復香港
時代革命

push

推

一提到何妖就覺得件事好真

唔好俾中共得逞

推10

Push

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

無人理

有可能架

咁個200個刀手究竟到未？

推下先

請多些篤灰

刀手係錯
但唔代表對家無可能

你老死 不如作你老豆
反正你又Prove唔到

但可以做到啲咩

Proof it

721都無聲氣，而家仲大搖大擺出嚟拉票，擺明安排好

FC plz

曱甴平

大家記得七點半起身去票站喇

你老母幫何妖含撚，我老死親眼見到嘅

推啊 曱甴何妖

係咪200個武僧見到無頭髮嘅打？

見到何妖提防提防

要開始做文宣 當日點都要有咁早得咁早去投票

咁你想點?
果日吹雞叫勇武BLACK BLOC出哂黎?
跟住警曱呢班曱由就可以正式搞串個PARTY?

正式宣佈,邊個係日程表度落24/11吹大雞集會,邊個就係鬼

腰斬咪仲好，無藉口俾班港豬話得到民主勝利繼續返工返學

Cls政府

大陸人落嚟助選係公開嘅秘密
而何妖當日會有過千義工就好多人都知
佢啲義工會有大量大陸人，少量鄉黑同啲退休或休班警連同佢地嘅家屬
不過呢，咁樣嘅義工組合係對選舉無幫助，反而有害

掃場咪掃場
仲可以文宣何妖搞大佢
係希望各位手足小心

上個星期有條友吹到開真槍 毛都無條

朋友：
老豆俾鄉委叫咗返大陸，大排筵席
叫各位在港鄉親票投建制

以前從來未聽過咁既情況
睇黎上面好撚驚會慘敗
所以會無所不用其極去阻止區選

或者咁講啦
唔洗FC
呢D預防係一定要做
因為對家極大可能會做野
大家要諗定方法去防止佢地

P 牌照推

甴近平

1124 約實大家 7點半準時票站見

港鐵收車
流浮山200
解放軍入城

拉

吹大小小

何妖又搞事咪姐係逼啲人唔投保皇狗

1124一早就去投票

政府係有心搵隻餓底擲個燃燒彈係票站門口
已經有藉口腰斬啦
人在暗 你點防?
所以依家重信個制度既人都唔知咩心態
D票係咪真係咁緊要呀? 區議會選舉經費好和味?

一直都有，以前有啲同鄉會重要包個兩日團去玩

同埋樓主講到咁仔細做乜
個朋友變相自爆

落黎送死

其實，中共可以做數架！點先可以保障到投票既都係活生生既香港人？

早啲去

正確

點解大家覺得1124有票投？

預防要做, 票要早啲投
但個標題好標題黨

內地人
P牌
舊時大學教授嘅format轉左做政恊打工

拉

甴近平。

11月24號
大家盡早去投票 是日訂為守護家園日

fc?

9up大師

流浮山二百刀手呢，請佢哋咪得又近近地

何妖條仆街
神獸佢啦
捉佢倒釘十架遊街啦

點解我可以咁撚賤格

辨別消息真偽呀大家
總之大家就有咁早得咁早投票啦

立禁制令選舉前停止單雙程入境啦，佢地已經黎殺人斬人了！好影響公眾安全啊！

善用拉功能

我朋友系列

Pull

點FC。。。

不推文

握

內地

起樓主底啦

條友下下叫人和理非 之後再屌前線
姐係咩？

泛民打手囉

小心個人人身安全

朝早8點好去投票
要早過班老人院

唔想見到走火入魔，俾和理非入場好嗎？

和理非次次撐都撐到忟

下下驚死影響你哋選情
人血饅頭 洗唔洗搶住出黎食啊

其實我都一直諗緊, 佢地會唔會喺選舉日自編自導自演, 搵鬼出嚟攪事之後18區狂放催淚彈腰斬選舉

曱

流浮山刀手去咗邊

排支

佢地應該會評估個選舉形勢
如果票站調查唔樂觀就可能會出手

所以如果見到票站出面有建制嘅民意調查都一定要做

好困擾正一契仔

very dark

我屌

總之佢地唔會正正常常俾大家投票選舉

未fc都要推

上次200個刀手都未來

神獸何妖係咪真係好難？

二百個刀手都未到
宜家又話一千人

何君妖邊有咁多錢

多謝手足套料

又傳

你咁爆你老死 佢會唔會被自殺

全世界7點半落去投票，街坊落雨帶遮
幫手企票站維持秩序、拉票

全民皆兵

分分鐘更加屈我地非法集結
乘機再派狗入
全世界朝早投票啦

保護候選人都要做

一家三口落公園踩單車都非法集結，無得講

都係嘅

最怕係自編自導

聲東擊西啦，票站和理非夠人手守㗎嘞
唔想有人自編自導自演，咪去離票站遠d嘅地方搞活動，引走狗同何妖班人囉

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

嗰日有幾早就幾早去投票

無討論空間，遠攻擊退
呢班友仲賤過狗
有錢就出現

我個鬼佬Professor.....

我第一眼睇到個標題真係以為係老豆

S

內容太真 驚你自殺⋯⋯

你害死老友啦呢次

真嘅話順水推舟唔承認選舉咪重好

推呀